政府最怕咩，就係我地香港人團結一致

香港人一定要團結一致，不要被分化，被人逐個擊破

We connected

要求市民大眾保持 + 提高反共意識, 保存力量
中共已經慢性死亡, 大家繼續經濟上,輿論上杯葛中共 (國際&本士)
重要時刻, 襯佢病, 攞佢命
趕佢地上深圳河以北

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

推，我地要守護香港真正既核心價值